上錯賊船

以為同你一齊可以忘記以前嘢所有痛苦，同你展開新嘅生活。點知原來係我太天真。我只係毫無準備咁進入另一段最痛苦最恐怖嘅經歷。當初你點樣對我家暴，我會雙倍咁對返你個寶貝仔，用別了。

細路仔磨姑

你又唔肯陪我養

用別了即係典？🤔

你勁25 我大火燒死你

下== 藍瘦香菇